SHF拉打特攝綜合POST694 出返build啦好嘛

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月賽程表
日魂14號派 香港預17-18會陸續派貨

12月22 收件(港魂）

DX 12月22 收件 (港魂)

4月 今個月日魂20號截

以下 港魂任撳 日魂要抽 20號截

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

還我兔兔
還我龍兔
還我dcd neo
還我神主牌

下星期目標

隻紅色

隻撚動

環保企業

有撚動咩

二三都咁環保又唔出未出

你最尾個張咩黎

有一先有二

搭單

其實好似淨係要一隻眼就夠

出埋無敵先好出標

有d 想統計下今年買左咩，不過我驚一睇會嚇親自己

展品都無

完全唔驚

終於到！俾想像中好丁

等e..補完

yes

好彩有訂，袋定單先

下星期返工目的

依隻無開第二次下嘛

無
都無威過 不了

最威係變身個一剎那

人間體最勁

又唔係無無出展品就開訂既先例

找緊魂展J數

無敵留名
個標題
係都出埋無敵先再出標 排隊啦

熱潮已過
傻鳩戰兔都仲有得燒

無無等下個十年

快點燒我

燃燒吧

燃燒到下個月

美波

見到紅龍咁嘅款，又skip

新帖留名

好差咩

白倉

This site can’t be reached

16.5有白倉 而且好似係最後一集補完計劃

登登打多個空格

其實佢先係真魔王 搞鳩亂曬啲時間線

拉打破壞者

留名留名

又關佢事

同美波拍完戲fd咗
放返隻drive係個門口未

即放啦

行到去以為有自己結果無個下sad咗
仲有無機會回歸呢如果有時間

我ola ig live

有DCD其他人返唔返

落力j

DCD:呢到我主場，邊個黎踩場其實係白倉主場
想睇晴人同橙神呢啲見過dcd嘅再見返dcd有咩反應咁就好睇

陰公豬

有冇訂埋以示支持

秒速禁左兩下like左以支示持

國巴訂完之後只會漂白件衫

啲官圖由一開始好似已經錯咗

錯到最後

本嘢有啲大

一月買本J

舞台劇神之牙

下星期連其他嘢送到

竟然

響叔呢

唔知呢

爽膚水定咩黎

香水

戰兔味

腐女味

國巴：ola妹就最好

Ola 味香水

Poppy味⋯⋯⋯

最好出埋花音味 poppy煙味 霧子黑絲味 真理味 夏美味 扣肉面味

煙味 又引戰

講咩

差啲唔記得
佐藤健係亞人係佢阿哥

係亞人套戲係佢阿哥...

睇到我

sor 中文有語癌

零分呀大雄

喺亞人套戲做佢阿哥
滿分

阿謙 出面啲人話你啲詞肉酸喎

係咪要打?
出真理女女女味

同期基仔隻EP全碟夕爺填，牙謙有咩睇法

Ola戰兔味

姐姐呢到兩隻味黎嫁喎

我直情冇聽自己填隻碟
全力loop緊維多利亞

世人唔識欣賞

要參戰

識聽 亂世情侶

等睇人

無人想要月讀味

廢柴女神

ems 郵差叔叔
DHL 相差無幾

唔該預巴

D記可以約時間 或者細件可以放係屋企附近7仔

價錢唔係差好遠咩

D記服務唔錯

Hazard level = 0

一分錢 一分貨

有咩服務

以上服務

黏實咪好囉

點解唔用集運？
集運應該平d啵

通常買得好少嘢 講緊一兩個月
所以直送啦

你都係想要嗰張圖姐

邊個蝦我OLA

正

我記得唔係差好遠
但郵差叔叔只會隊好人卡入你信箱
DHL真係會上黎,上次無人仲幫我擺低俾看更

找數了

真骨再版機會大唔大

對上一次玩拉打已經係Fourze

【OFFICIAL MV & TV SPOT】Shuta Sueyoshi feat. ISSA / Over “Quartzer”

問定先，港魂Joker啡盒係咪一定有膠紙/內盒圓貼？

港日都係

有笨大無絕版 差在係今年定2046先再版

so far 真骨好似冇點再版過
唔計一開始就講到明出兩次訂果啲
最多試過暗地裡返多啲貨黎香港

姐係冇話再販 冇再開訂 但突然全世界水浸 隻野插唒水 呢啲就係無啦啦返多啲貨
冇先兆 而且一插水個個又彈返出黎
好快又升唒 然後就一直企硬

哥哥帶你食糖糖

新卡 2月23

黑綠色人

好事嚟呢班撚樣要攪下

隻古迦

大隻d踢得冇咁肉酸

用機械人踢

早

早
睇緊後街女孩動畫版

準備繼續温書

加油

繼續煲劇先

諗緊應該睇真人版

黎緊po...個套？

ola

兆尊件衫咩事

第三個女角

女角嚟

係第一

DLC
好彩有訂

有三個女角

堅唔堅

四奶

套野越黎越痴線

研究咗
好似係.5啲嘢黎

無個鞭話女拉打了

白倉拉打破壞者

聖誕禮物嚟 ？

早呀

一千都慳返

廢鐵
回收都唔要

driver的確有聲效

無睇之後咁爆既

呢排好多聖誕禮物轉售

今朝睇直播

decade02 第3集

望落都幾型呀

年尾好多公司抽獎 依個明顯係TBB

龍我世界第一

仲衰過塑膠垃圾

真係要入

100都唔收

賣個位咩事 點會覺得有人要

不過個樽係整錯咗

仲有死忠嘅

可接受 因爲唔會拎出來

俾盡25

拎咗出嚟就地板精靈全面進場

太危險

店長實在令人印象深刻
一開波個個無問答 到出貨先發覺

後追咗綠眼仁 600

可能有劇場版喎

笨大明益人加工有工開

600

oma zi-o shf我估下年應該可以加入失蹤人口

製造商機

時蝗系列事旦啦

無人氣嘅展品都唔會見

找埋build同exaid啲數先好嘛

阻住曬

真骨DCD另計

無撚錯

環保年

臨近聖誕 上黎圍爐取暖

冇訂撚動

睇下點
平安夜上嚟點數

我都無

人氣環保又唔出
出埋曬啲三羽

電腦mon前時間日子

睇電視

公報咗

製造廢膠

一隻時蝗系列都冇訂

無野睇

銀魂2碟幾時出

好事嚟
分分鐘景品 模型都好過佢

去旅行

咁灰

幾時幫自己總結下今年買咗乜

18/12 過兩日應該出

到我返工

買定平安夜睇

年尾再出手先總結

又鞭錶面

去完旅行？

有咩值得你出呀師傅

去玩具展執下mb囉

仁叔有得㩒 㩒得黎應該聖誕前送到

考完試就返工 實習啊

想睇翻譯

有咩值得入

搵緊
暫時想訂既都訂哂
想買既都追哂
買game

咁要上網揾 或者等

三一等收件

00q 1300

不了
選擇等

寒假實習？

騾仔仲平啦

冇訂
月尾？

係其實自己揀
實習完又返學

騾仔唔係1299？
仲未買聖誕禮物比自己

今個星期

去狗展同人逼 自己諗啦

社會經驗

想開rah坑

咁勤力
實習得一個月又返學？

哪有位

係
通常暑假做不過我自己揾到咪寒假做
唔做grad唔到

自願性行為

想啫

挑戰仁叔

笨大唔出嘢
電影又無條新嘅長預告
好靜

出咗只係無乜人喜歡

留名跟進睇我老公

腐女係鍾意

老公是總受
不過套甲真係好撚肉酸 屌唔落

你個名

睇真人算

手機wallpaper都係我老公

點解二合一既甲要咁重咁大舊
加埋decade三合一真係唔敢睇

所以話純粹睇真人
造型事旦

本身仲諗住要課金 慳返了。

明智之舉

變左課呢本

正確態度

送達中

早晨,新手留名

午安,新手學野

午安

趕工Narrative中

努力

great cross z是咪無劍

點解次次都有人問呢個問題

有呀

推post 就係咁簡單

sor

留定先都得 ..........

現在唔計

真毒日

第二個post見到你

但 個樽錯

又一開波錯到出貨

12月無野要拎要衝現,好悶

等拎貨

12月有咩拎

笨大：是但啦 大家都會買

我條錯樽龍

等補完

大哥大今日大結局

橋本

great cross z是咪無樽

俾地板精靈沒收曬

great cross z是咪無腰帶

無 千奇唔好買

great cross z是咪無右肩甲

開始爛啦
不如問係唔係同模改色

唔係有人中左左肩甲咩

日本有保養架嘛

香港無人權

睇舖頭跟唔跟囉

收到瘋錯樽龍無樽無劍無腰帶無閪手

開始亂嚟

笨大

星期一會唔會有呢

收到風得條龍無手無本體無劍錯樽

收到風得個素體無上色

鬥鳩up大賽start
收到風錯盒

收到風入面個隻build黎嘅

好大個水口

收到風個盒入面係無無

精品拎最佳玩具店

唔係佢仲有邊間有財力....

孤島一爆去咗邊

都有份呀
月份都有份添

再睇埋邊個做攪手

騾除左開左真骨k仲有咩德政

應該話只要對手廢咗
自然就贏

狗城唔係執啦咩
仲有份既

打手收左幾錢

你少睇新聞
前排狗城開記者會話果邊收皮唔關佢事

識做俾成箱查QC咪有份

Seven都最佳 cls
自己左手交右手

聯同本地資深玩具頻度

啲錯字

同一間公司分開兩地執

香港總之唔屬果邊之類啦

hk01差不多啦

識做咪有份入圍囉

01一向垃圾

不意外

分豬肉獎比自己友
打哂飛機係度自爽

你無講我都無去留意

嗰啲本地玩具評片show住個人頭大過隻公仔仲要試玩時真係9chok9劣
我睇班友人頭定睇玩具？

Hmv都係咁

呢層一向無睇無研究

精好似無得過數訂？
我因為呢個原因己經好耐無去精品訂野

咪開咗網上訂囉豬

0手續費

之前話試業期內唔收手續費
原來到而家仲未收

同孤仔鬥氣

睇完魔戒烈傳

睇完後街女孩

網店都有得入數訂wo

孤仔係同K...鬥氣

漫畫就睇過 黑道變......簡直崩壞

仲有龍珠

睇動畫 幾環保製作

真人電影...

打定個底
睇po點扮

今集

你份人就係咁嫁啦

唔係點解釋

展品只供參考

好似15.5咁講 轉kamen rider月讀算啦

轉乜鬼
死剩電基墮就最好

送到左今日已經有得拎 但聽日先去

我老公係注定要成為王既男人 woz會執返比佢

我老公係唔會死
時王打手一號

邊到買咁快手

信和下面有間
其實佢琴晚已經話有得拎
但好似14先開賣

鎧甲戰士

唔會食水好深咩

師傅買左幾錢 買左三百幾

下次你自己上仁叔㩒算啦
單㩒一本用DHL 270都唔使啊計埋匯率信用卡手續費
我個本250多少少咋

sor係250都應該唔使

睇下味精王

重點係個樽

已成定局

打燈怪怪地

無實物J 搵啲相J算

今年唔洗再買了
等下熔岩龍，希望唔會咁多嘢錯

好事嚟

下年都唔洗再買

多謝你為環保出一份力

多謝至屙為大家銀行戶口儲錢

時蝗造型增加玩家儲蓄功不可沒

唔識用

要mon住等衝現

為大後年做足準備

後年更創新

等真骨吧

google大把教學啦豬豬

有新SHF 打尖

SHM 哥c9 2019

慳返

SHF=/=SHM

咁大個直送先鋒預巴係到你唔問佢
佢呢方面隨時全能過google
利申：第一次上仁叔㩒嘢都係問預巴

Mighty YuBa

話就話2 條line

無聊望下零號review
原來同究極古迦一樣又係有謎之武器手

零號都係正野

下星期收完joker回一回氣就入佢
當做古迦配件

捉住人地隻角

睇左今集時蝗

一樣睇咗

Protodrive係我入SHF坑既第一隻
因為Chase既角色實在

第一次見到有人認主角做老公

Yuba please help !!!

你地根本唔明我矮王幾可愛
極陽光笑容+充滿少女味既動作
真係唔係普通人carry到
好想娶佢

佢50年後咁醜樣 把聲又老牛
一定唔係我老公！

佢可能瞓咗
幫佢答咁啲先
好似你戰兔本寫真咁
上amazon jp整個帳㩒然後入地址照送貨就得
送貨有平貴
貴個間係D記
D記細件好似書CD呢啲嘅可以改送去7仔自取
或者約送貨時間
好似你本寫真咁都可以
D記會sms條link俾你改地址/時間咁
模型個啲預巴話好似唔可以放7仔
平個間我唔熟
其餘通販figure個啲上返amiami揾其他巴打答你

鬼唔望電基墮一腳踢撚死佢

平時見你成日老婆前老婆後咁 原來都未係最難頂

姐係係amz訂 之後好似淘寶集運咁揀間野運黎？

我就不嬲支持各拉打和平共處 雨露均霑

咁我老公前老公後呢

又扮

你加油 不過有啲毛管戙

類似掛
等大乳聽朝答你

Narrative有望今晚完工

有咩問題

唔該巴打 整個ac先

睇完 DCD 2.0 忍唔住訂埋條 DX 腰帶

等睇姐姐作品

零號得幾隻西手 收二手算

話時話
點解無amazons logo

Amazons網劇黎 好似

但exaid劇場版好似出過?
好似lvX 打哂3隻

就係唯一一次客串囉 無啦

lm等睇相

終於搞掂
部Narrative真係超正

素組?

白倉： 時蝗變大人番不了

好大碌呀

劇場版出過唔作準 同埋話哂amazons成人向
點個入兒童向既拉打度

一野斬開時蝗點算

成套時蝗血淋淋 月讀真係有品紅衫著了

紅衫可以變身

山田孝之先正

山田熊貓係正 不過美波先正
特攝人客串都有瞬平 傻橙個賣鎖人 build齒輪兄弟 牙狼個炎騎同媚空徒弟

遲下睇埋

請起山田好似好耐無見勇者巴
定係我少上水見佢唔到

六 日有佳人

今晚收工睇下左肩甲咩價位先

正路未有

坐等whatsapp

明天先啦

反正收工車到油麻地落車 睇下無壞

順路就望下囉

哎呀仆街 唔講唔記得袋單

明天帶囉

唉唯有係咁啦

記得接佢返屋企就得

我不嬲唔棄單

遺忘咗

早上好

早 好眼瞓

早
有精神過

瞓覺前好精神

一噠落去就昏迷

一下就訓得著係福份黎架

yes
電話到時到候就靜識靜識音教暗

褔份黎嫁大乳
成日要得閒跑步先瞓得好

抽選再販

日魂

無野中

無咁嘅精力

csm 000

阿B又靚又型

高口一

想買翻條kaixa
但如果計埋運費，係咪上網徵全新重好？

都係嘅

留名

平成最後再販
唔知港魂會唔會響應呢

佢個頭隻色
姐係宣傳V-cinema 個期拍

有野啪好事嚟

永夢都唔知去咗邊

以前鍾意既日本女星好快冇野撈
佢算難得

永遠的exaid

保持曝光率

同佢啲玩具瑋一樣

希望有啦 雖然無嘢中

咪有套戲就嚟上囉

希望有喇 中左條kaixa想後追

個陣完咗ex-aid做咗一年西甲女郎

女明星太多追唔曬

好靚

第三位女角

OLA

月讀最靚
第三位女角

睇返今年好似都係買返啲舊嘢多

Phillip 山崎腎人 同阿蘭？
女淨係識Poppy

睇清楚男既 me全部認錯
女既原來重有X既明日奈

入兩set玩9砌

今年zio 令荷包健康成長

唔敢講 唔想做真香 都未去到中期form

追新多

中期form 個兩件都唔得 佢final/2次upgrade其中一定有一款放錶上身 所以暫時我得oma zio

出嗰陣應該2020（望向條隊）

Geiz 個黑影唔知實物會點 zi-o個樣同base form比冇大改 可能都鍾意 不過出咗皮套先知

早晨，新手留名
腰帶再販csm lost driver就正
Joker

無錯

日魂咋

噴咗一忽油，因為實在無理由係白色
其餘都係主要補黑色同滲線

男主套suit好礙事 肥脹到仆街
有咩事實走唔甩同部機一齊爆炸死

A,B裝備太大舊了，我要係等C裝備先入，佢咁樣真係有排出

重有真魚

櫻田通好似係電王既幸太郎

我其實對A packs最大興趣

米芝蓮d fd

睇嚟今日都係

今日睇劉德華呀 點都冇

我依加先睇到

GEIZ中期有二個型態,唔知笨大會點出...(配件?)
中期FORM對果二個變身器興趣大啲,尤其GEIZ個漏斗

可能又好似BUILD咁三四騎最後跑出

涼鞋佬實在太創新太前衛

國寶

係呀

再販 睇睇個價再睇睇面書
真係嘥氣

果然係未來既拉打 應該未來人先識欣賞

環保原則下著涼鞋無咁易爛

平成最後 港魂參戰

港魂都有

gogo

屌,啱啱見到,係無NEO AMAZON DRIVER

Poppy帶呢

好耐無見佢回歸了

又唔出個Hazard版

有DCD就得啦

得呢三款csm

首先要有兔兔坦坦

平成最後再販

港魂真係食屎大

國際魂

上FB見到又有人爭取港魂SF開第3次

垃圾港魂不了

開咩三次

加油

d CSM唔吸引
PASS哂

知不知每晚丁你十次八次
今晚抱佢訓

食花生

same
最近出既先有快閃

諗住有驚喜,出返AMAZON第一季條腰帶添,我諗多左

Metal Build SF 之前開咗2次

絲打買寫真集

OOO

有水位緊係要啦

一早係床底櫃

你肯定

好似有價無市

r到多隻就執多千幾了 好多餐麥記 緊係r到盡

舊版都回落了 啲打手唔知去哂邊都唔做嘢既

成千仲食老麥....

唔買了，熱情已失去

我要買隻Hottoys Ironman

無留意了

個價錢差不多 我不如玩ht

估唔到港魂會開
過兩日信用卡結算完就㩒翻條先

一年唔係咁多喱啲投資機會架 慳啲洗啦

其實玩咁耐,最好玩都係6吋

新出既Hall of Armor 你值得擁有

全新1:4 mk45都係4000，同SF差唔多價
但大隻好多

我諗難啲

分分鐘有幾隻揸手

次次都開post扮搶唔到 到貨就開個新ac攞去賣

QC 問題起碼可以捉住人屌

笨大撚有人理你

一去去到咁盡1:4

兔兔

1:6 3000
1:4 4000

d價亂黎

咁都知絲打
Btw毒撚無分性別

唔知我老公會唔會出呢

套野完咗就會

頭1000好似有簽名 買定下年機票

你都唔知日子

見你個名
無錯，毒撚不用分，但係時王正咩？我覺得build charm啲

Kaixa都咁搶手？

個價有水位就難...

又要放棄

當去玩囉

戰兔係好撚正
不過唔知點解好迷矮王天然呆
佢一笑就有種被療癒既感覺
加上因為係新人瘋狂比拉打前輩恰好撚正
不過個角色好似愈來愈醒了

驚閪咩

課啦 買啦

決定隨遇而安算了
面對土地情況下要嚴選

要衝現龍騎嗰條

交易所

馬雲已到，好香
未拆，只係打開望下驚係第二樣野

排全要

有無陰毛贈送

咁可怕

今晚返歸先話你知，有陰毛都無計，只能食左佢當無事

加餸

呢隻正呀
反哂光

好識賣
全部有隻正野但要食一食⻣

正到唔想開箱咁滯，個盒都J死

咁你要個盒
我要入面件肉

唔知係咪我少咗睇價 覺得唔平仲要食骨

而家個巿價咁，set c 其實ok始於E哥買少見少

都係既, 仲要佢keep全新都keep咗咁耐, 出面搵到都係多二手已開扮全新

可能佢都係二手扮全新呢

原價買開係唔慣呢d價

本來想日雅bid 無左件事
結果全新未開 8000yen成交

8000yen

係 官價好似成萬yen 比埋運送香港都平過食炒
Btw 馬雲買質素如何

學到嘢

ins爆米換左囡唔見西面妹

放假都得掛

每次行ins既唯一樂趣

好鍾意俾人閪

八邊形眼鏡框？

唔係
但望住佢閪面搽唇膏幾過癮

西面妹

幫佢搽

無留意係咪八邊形

我都想

風格嚟

爆米啲女無乜邊個係唔西

你又唔係靚仔
唔對你笑係正常既
好似我咁

你有枝小唇膏

我個枝大熱狗黎

兆萬個2個就掛住睇劇吹水

八角形咁刁鑽

上水 係咪無嘢出

要望幾耐先留意到

個2個有d老

大家有興趣可以自己去望下
有種魔力會令你想望耐d

寫真

驚嘴左埋隻眼鏡度

腸仔包

有閪面女出

不了 留俾國巴

用枝唇膏仔

交收過好幾次shf啲人都淨開啡盒內盒冇開冇雙膠 都幾想研究下佢地係咩心態 開啲又唔開啲咁搞到我疑神疑鬼

破啡盒處

淘左d 火effect等到埋先開隻Joker

其實真係唔出奇 啡盒阻定咪掉
大家人買完最後無開就放左去 有種購物叫衝動購物

佢係冇掉仲要搵膠包好裏面 企係電車站睇咗好耐

紫火p圖算啦

冇買走人之後諗諗下兜返轉頭買
買完之後又心諗做乜手痕買左

都幾好

成日係咁 放出黎跟著就比人排閪價

尋仇

佛心價 上色幾足

諗返某傻鳩放到好貴

用sigma啲紫火

sigma賣左
有d 後悔

個coming soon係咪再販

早期先再販 又再販 個模爛未

個coming soon講chewie
唔想買solo版, fa同tlj版又唔知出唔出

30蚊景品都要複眼 會唔會過高要求

隻野原價己經係30蚊咁平?

咁點解唔直接係chewie度coming soon既

以前有 此情不再

以前大膠個size可以改做1/6可動
宜家都唔得 細隻左

拉打噴處

避孕套嚟

要同我用 come on!!!

結衣bb真係好撚大份

米七唔算大份

咁話結衣bb
即負皮

傳說米七係報細數

唔洗用啦

戰兔報176 矮過戰兔

竟然有得post gakki合照 可能係劇組影唔係gakki公司應該唔比post

可能兩個差唔多高

結衣個間事務所出名閪

無w 無faiz我屌

第一條出係w 應該出返最開頭個d啦

起碼米七五 仲高過我

樣屌打咪得

都ok I am ready la矮王b

如果佢再出返Faiz csm，我諗我真係會落坑

日本仔審美標準

都係唔忍，開隻joker玩先

faiz後追最平 可能多人訂多人放

港魂連電王都無

csm faiz真係唔係山窮水盡都唔放

呃鳩我入去睇

見人放放好平 最多貴訂價dd
雖然faiz csm qc好一般

一樣
以為講woz

佢套戲個造型搞衰左佢 但個樣都ok 就黎分唔到男定女

矮王向優衣致敬

真骨w系列既memory係咪固定唔到，一反轉隻野就會跌？

唔係何廣沛咩

咁情願柒d唔插usb display都唔冒呢個險

可以用bluetag

我跌左兩支喇 (以下說話唔係同你講) 屌你老母!!!!!

仲要係e仔阿

係咩？我果隻ok
究竟笨大有咩產品qc係正常

我照放
反而有時換手抆手型出黎個下 支usb彈走左

影得屎，實物型好多

唔准你地咁講野

早上好
記得記得帶單

預巴

終於完啦今年

聖誕同老虎慶祝開心啦 ？

偉大龍

今晚

國寶唔係慣性遲一兩日既咩

睇ups

今晚有機到貨？

yes
除褲準備

聖誕禮物

性誕禮物

講開聖誕禮物，景品依排d價大插水

有咩景品推介

景品不了

泊巴 早

帶定單

好多 one piece 龍珠個d最多

帶埋錢

擺下都好

近排毒緊x japan post都無追到

早啊大勇

都係，質素普通 買來放一年半載就掉

初音
龍珠都好

依排好靜

無位不了

我都係擺下

原來訂左騾

有咩款插水

可脫呢果類都係

騾呢排好準時

無買個d

個d用完即棄

多謝時王幫手慳錢

紫外光燈照照佢

笨大好野幫人回氣

我係孤
呢排孤西過月份

有隻龍珠景品兩間都收訂105-109
到大貨之後四周圍都賣75-79，因為供應商減來貨價
最後竟然月份收返75，孤收正價

慳好能多

2019再屠過

Decade 成真主角

孤到貨比訂好少減 除非係訂嗰時改過價

decade season2

孤爆

唔好讚騾 佢會驕傲

屠到先算

突然連環爆

呢排食得多蘿蔔

景品以後唔訂佢

某啲通販又唔開訂

大熱貨品

某啲腰帶又做左先知

目測

投資熱門

神算

真係投資，法爺插水未？

打算盤計到

應該

收到可靠消息

依加睇來熱門商品佢地就到貨先收訂

港魂訂都係640 同佢訂就

睡記撚狗式派貨

到貨就老現仲收訂

睡記覆實咗先開

仲未有新嘢

有呀
不過你唔會想要囉

MB式收訂

無死錯人

dcd同兔兔

W

背包腰包

龍我T

少數

又爆炸

又幾得喎

爆到年尾

校服加成

好想去日本讀書

諗下好了

廿年前就可以諗下
依加去做體育老師就得

美空都有校服相，點解大家個反應咁不一

睇肉老師

畫家Ola

藝術家

又上載唔到圖

聖誕前夕輪住爆炸

唔知衰乜

又有咩爆

俾人檢舉

屌 又時蝗

邊度有得睇

佢fb

電單車 ?

月讀人間體

開個涼鞋化嚟

串柒柒

涼鞋佬*

年中得罪咁多人

涼鞋佬無咁快登場
睇怕都係電單車/機械人 或者another rider

魂展 照計電單車

又慳返 時王同Geiz都無入

俾返個位exaid同兔兔好嘛

暑期前無衝擊

畫家孖痾嗰個畫家

咪就係

魔王

放開個女仔

Lynn聲優黎，淨係知佢同提子配胰臟套動畫電影

幾qq

點諗

千幾円不如買多隻RKF劣

又趕客

諗緊挑唔挑戰

後面果本

後面個本

有咩睇

睇女

不過今次封面女女無波所以唔露

個個扮straight，點知呢個post原來咁多隱性GAY

1xxx

無興趣

見到有1150 /1180連啡盒全新
之前睇13xx

唔買了

個腦裝屎

1516

整張戰兔過你

價錢突破宇宙

咁先叫識賺

裝錢

決絕說不

呀呀呀呀！

粒泡芺佢係咪當係ridewatch

ok繼續省錢

慳返啦
拎去追星

少左追了
睇con就會

慳返唔撚屌

有埋兔兔龍兔shf放埋一齊應該幾好笑

前題有先算

無錯 笨大找魂展J數先

屌ola

問題係找時蝗係無用的

細個靚啲

矮王入主線然後人氣急升 二月shf又拎黎俾人炒

戰兔

做time jacker番去屌細個個陣

買景品更好

錶面

為環保向時王系列說不

FBI大軍即將全面進場

如果月讀變身應該會啩出shf你會J返隻

男人嚟！

我都無話細個個陣係幾歲

聽講佢依家廿歲都未夠
細個

99年出世

成個post一係gay嘅一係要FBI

世界大戰抹黑宇宙了.gif

哥哥帶你買糖糖

買糖都唔得

極危險

睇時蝗

矮王呢到有人追捧

呢個都係愈大愈走樣

好在呢到一向愛與和平

去咗睇路人超能100個主角好面善

個陣我以為佢係另一個演員
跟住發現係兩個人黎
然後佢地兩個黎緊一齊拍劇

真係好似

一開箱真係嘩一聲

呢隻

真係好正

99年姐係18歲
細個可以係16同17

食妹妹

算啦大家明架啦

又要開工了,但係又有嘢開訂刺激下

時蝗

一定會有個人走出嚟叫你買

邊位

咁我ola又真係正既

邊個

我

好波

召喚果位巴打

嗰陣後追800表示唔後悔

袋/帶好單

我最新真骨NO.1 係牙狼

原來我當日訂龍我喺信孤訂。
但我想去灣孤拎

打個電話問下，有時可能有得轉地方

以前可以其他分店拎,但而家好似唔得(可能視乎貨量)
最好FB問問先

好多負評嗰個 佢都好鍾意推人落坑 特別見你講E哥或者Joker

要撚啲舊嘢過聖誕

追返隻囉

都好少出現了

我頭先打咗去問佢話可以

頂佢，以前就係因為可以跨店拎所以我嗰日行開旺角先順手訂埋

問咗。佢叫我拎張單去灣孤就得

唉 攪埋偉大龍 得返一張訂單

睇返第1版原來W HM趕得切聖誕前到
決定暴力開箱

22號暴力

1001

都唔知新港魂點 最尾都無比我揀好指定一日同時間 仲有set W食玩唔知幾時到 最好22到埋

無e貓咩